真男人頂起來！推特炒熱「頂洗髮精挑戰」，考驗男人GG硬實力！

近期，在Twitter上最火的熱門標籤#ShampooChallenge「老二頂洗髮精挑戰」，這個乍看名字，感覺無色無害，甚至有點不知所云的網路挑戰活動，其實都是從一張漫畫圖燒起...

▲ 一切都是從這張看似惡搞的漫畫圖開始「老二頂洗髮精」挑戰... Photo Source

#「老二頂洗髮精挑戰」考驗男人的GG硬實力！
「ShampooChallenge」原意其實只是洗髮精挑戰，但配上「上圖」示範便能讓你秒懂箇中含義！這個「老二頂洗髮精挑戰」，顧名思義，就是要靠男人喚醒巨龍後，藉由老二長度創造空間，硬度打造支撐力，隔著內褲將GG橫擺，看是否能成功擺放上具有一定重量洗髮精作為挑戰，藉此評斷你的「男人力」是否夠給力。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

喚醒巨龍

肚腩太大頂走左